PRODUCE48集中討論區（17）惠里不知道，惠里想睡覺

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

本po名言(by 默默愛Twice9012)

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

救火裴：惠里呀，你想做歌手嗎？
惠里內心獨白：完啦好嗎！

惠里不知道，惠里想睡覺

在絕望的中心呼喚希望

完

愈嚟愈多gif

誤中1001

屌

笑到pk

希望投籃個鏡頭正式個陣會係遠鏡睇哂全部人一齊做

lm

請支持長頸鹿 許允真

一分鐘自我介紹

我係 gilin gilin允真
記住投票俾我呀
我愛大家

eye contact

啊啊啊

今晚的wink 妖精是我呀我

主題曲直拍

第一次評價直拍

請大家多多支持Pledis 許允真

好想佢做我細妹
諗起佢嬲嬲地 一路打你一路講「歐尼醬」就

惠里真係好鬼cute btw山田野繪下集係咪會跌返出頭12

金剛棒開始嚟料？

其實點睇到實時投票個排名

預左第一頁會係咁，以前292 寔中係第一頁先比拉票？

實時睇唔到 係等每集公布

惠里啲gif太多喇

如果係真你會好快被人拉去坐監

啱啱先追完post 14，咩事推得咁快 一日兩post

我櫻留名

出左直拍

啲拜神gif睇一次笑一次

靚女做乜都啱

日韓混集

2邊D野都撈埋哂係同一個POST到9UP

14 不如算啦

請大家多多支持高橋朱里

好鍾意佢玩脷

刷view其實唔難

惠里引人推po

變左J-K pop公海

Nako已經有韓國字幕組

再加少少支那101

仆你個街

我有預感追完15 16應該會開到19

好難得架

大家都好關心禾豬

多謝大家

平時火星撞地球

想問幾時再錄影？
擔心禾珠唔出現

其實有好多我覺得唔岩首歌或者係唔好彩撞唔岩歌
唔知最後d票係點
但如果李彩燕係揀Like OOH-AHH
佢跳個段dance break 應該會搶晒d票加上佢參加過16,話題都夠埋

唱花路哥度的英字

呢個係邊位

惠里

講定先下集應該無排名
第一次排名之前嗰集多數唔公佈

下尾 みう

奈子喊呀
我要溶啦

頂呀推咁快真係跟唔切

幾頁問一次

瘦得好過份所以身材有啲

我相信呢個嚟緊應該變秒經

就算我追開48

估唔到係pd48 都會俾我識到d平時冇留意嘅member(下尾 惠里

又識到南韓5大女團，之後同d囡囡傾計又多d話題

同囡囡傾計要識叉蛋防彈先得

我d囡囡都有睇女團

我櫻係鬼影變幻球
不過佢對自己嘅身體管理係幾嚴格

自己走啦我唔想搞大佢

究竟睇boombayah 2組嘅人
睇完會諗「我究竟睇咗啲乜」
定係「惠里bb好qq」

why not both

其實好想知個節目佢地係預早幾耐拍定 先放出街

升球大墊

今次早過s2
我諗第一次評審同而家差成成個月

呢堆野應該成個幾兩個月前
之後因為要跟貼啲排名西人走
全部內容唔會舊過3星期
第一輪排名係7月9左右拍

吸手波

利申：揸過

本身係韓飯 但日本妹好吸引
固定pick 應該係呢幾個
韓國 佳恩 安肴真
日本 sakura miyu nako

另外會留意下呢幾個
Minju 跳너무너무너무好甜
智代梨 mamamia 好sexy 上集扮評判又好搞笑
愛里 小妹妹 被逼上刑場咁跳boombaya 又係好笑

老老實實要知佢名真係咁難?
裡面打哂出來比你 漢子日文韓文都有

惠里naver直拍就快過Moe做第2高

留名

暫時韓國pick 佳恩 許允真 高有真 張元英
日本pick 櫻花 moe miyu

覺得moe好有觀眾緣 第一集失聲無唱排名都唔差
本身都覺得佢唔算靚 但唔知點解對佢幾有好感 有種令人想pick佢嘅感覺
睇個勢佳恩 安有真 張元英 櫻花 miyu 呢幾個穩出道

好事黎

事前訪問應該係3月左右拍
4月中拍第一次評價
月尾拍mv
5月頭上岩見觀眾
月尾拍小組賽
6月中出街
第一次錄影距離第一集2個月
比過往耐咗半個月咁上下

Post頭越嚟越長

黑珠呢 無人pick?

miyu未係好穩咋喎

除左高有珍，都係咁，換安有珍，加狗竹同金敏珠

宣傳手法嚟
瘋狂問叫咩名問到本身冇留意佢記得

Miyu你咁快肯定，我最擔心佢

Nako真係好可愛 一講野就想攬住佢

SNAKE IN YOUR AREA

miyu下輪position要表現到唱歌實力先得

其實惠里點解冇整陶瓷牙個啲？
本身好不爽佢地開會種消極，但惠里個表情真係好cute

佢越望越似素慧 但無咁靚 同懶好多

覺得之後position揀vocal會爆到上去
加上佢性格低調 應該唔會有惡剪嘅機會

講起牙，武藤十夢棚牙都幾核突

素慧好勤力㗎
惠里係頹

惠里既魔力 嬲唔落手

講到玩脷，要呼喚miru既gif。

我知呀
我S1 長pick 素慧嫁

希望今次比到啲自信惠里等佢努力啲
唔係就完了

有冇人覺得好似

做咩攬我個妹牙？

吹奏時間
請多多支持

好在貌似唔多人會揀vocal
如果唔係比上位圈啲人揀哂就pk

咁都得

過咗組合戰會唔會有等級評級？

問到我都記得

話時話今年應該有大量人揀跳舞
其次唱歌
記得上年rap最快額滿（雖然唔多位）
今年應該係逼良為rap

唔會

之後就係foul人繼續小組比賽
會分vocal dance rap小組
仲有會有新歌比佢哋 會出音源

放心啦佢應該都會頂得住留係上位圈

無嫁啦，等級已經唔重要
以後所有野優先次序係跟排名

唔會再分abc
以後都係現場觀眾投票定當日表現
完咗小組賽之後嗰集就公佈排名

暫時啲rapper都...

佢個空氣劉海好核突
整多幾條咪好

瞓醒未

實有妹妹喊住話做乜要佢rap

Rap已經唔掂 position評價仲有自己寫 喊死

見到佢喊，我都想喊，反省下自己對媽媽既態度先。

奈子導人改過向善

趙雅榮啲rap幾好

有冇朱里飯 可以推介下朱里既歌聲 我好鐘意佢把女聲

J多次下尾直拍突然覺得某幾下好似周慧敏

Blackpink in your Erii-ya
救命我中咗惠里毒，睇咗佢個直拍成晚

今季好難估頭十二

惠利嗰種自家女兒嘅感覺
加上爆燈嘅觀眾緣
可能令佢以呢種「廢萌」姿態出道都唔奇
因為夠貼地夠親切 而且韓國偶像好似冇呢類型

日本妹爭崩頭

佢出道 ....
我唔知呀我好亂呀

呢排我都係loop 緊呢首

清票之後個集
呢度會唔會暴動

真係話唔埋
有素慧前車

佢認認真真跳反而吸引唔到我

一定會
仲要應該變6 pick/ 2 pick

我估mnet最多俾入5個日本妹
話曬主力喺韓國
大可能性既有Miyu Moe Sakura Nako 山田 禾珠
較少可能性有Juri Miru Erii 本田仁美

其實季季都難
S1娜英可以ep10前都係頭十一但最後出唔到道
S2佑鎮成雲可以ep10前都未入過頭十一但最後出咗道
JR直情攞過兩次第一都出唔到道

各黨派互屌大戰開始

有關防彈就交俾我傾

我覺得 SAKURA NAKO 本田仁美 竹內美宥 高橋朱里 後藤萌咲 之爭
排名已分先後
仁美你睇佢啲直拍全部好高HIT RATE

其實我諗佢已經好認真
不過永遠認真做柒事先最好睇

禾珠都唔知仲出唔出現
今日錄總選單都無影

支持佳恩c位出道

佑鎮唔難估 Position個陣有預感會上升到頭十一
不過成雲真心估唔到 個陣睇仲眼濕濕

但係素慧出道之後無拖後腳

好認真好俾心機 但都係廢

其實最估唔到都係JR入唔到頭十一

惠里依家係Naver第一

佢條直拍個觀看次數升得好誇得

決賽嗰陣公開12位催票
結果送走咗JR

Moe都好高
雖然佢每次都upload得好早

下集爆上頭十二

第一季不意外喎
除左Ioi隊長係好彩半個鐘前宣佈係11先入到外

JR兩次第一同無出過十一 最後都入唔到 所以都係唔好估啦 估唔到

其實想成隊Nu’est唔入
食住個勢完全體comeback

次次埋尾一催票就大洗牌

你珠係屋企睇緊直拍

四個催票既 得世雲入唔到

留名待Pick~

真係唔好以為有穩入呢兩隻字

講起就嬲 正仆街mnet

好心就咪催票啦
上季仲要一次催四個
最後三個入咗，一個12，個催票buff勁到呢
原本頭11真係多得佢唔少

娜英無咩印象

thx 巴打
搵唔到佢d單人唱既歌

最多宣佈兩個最好

唔好宣佈最好

不過催票都要有人投至得架

其實佢都無咩鏡頭
次次都係2寶隔離

個時真係嬲到喊 罵左mnet好耐

佢好有洪真英feel 唱韓國trot應該幾啱

娜英喺3寶最正

全靠佢催票 請夏爆到上第四

Moe我擔心係唔夠實力

其實催票真係好on9 就算我個仔係因為催票入到都係咁話

有洪真英feel

佢同另外兩個比唔夠突出

但minhyun喺wanna one真係好紅，下年返新東方實有幫助

我pick 佢的， 明明跳得好過黑櫻

變minhyun與孩子們

好彩入到
比惠利入都唔知咩定位
沉員兩個太多了

咁又一定唔會 不過唔好講佢地喇.. 始終呢到48po

變Redline妹2世（厭世ver）

我都覺,其實好唔公平
同埋話就話100%投票
但Mnet要操控結果一D都唔難
所以我先會話Mnet唔會俾最後日韓出道名額相差太多

上面個個都唔話禾珠穩入

要賺日本錢

佢講排12名扮q個惠利

同意7韓5日 冇可能66
4日又太少

咪傻啦，JR自己已經係國民隊長，白虎就山賊sexy

韓好多都簡唔落手

係

屌 我個pick惠利性格好嘛
實力都唔會太差

只係唔想鼻屎妹 權嬸入

但而家無乜noise啵
貌似又沉左少少

沉員一個就夠啦

入左都唔知點唱whatta man

唔好踩我個pick啦
雖然唔啱小分隊style

睇完佢mixnine 更加覺得好彩無入

有人氣既日本妹仲有一大堆
仲有成咁多集
好似Miru 大頭 高朱 呢幾個咁
本身就多人識有話題但係無乜鏡頭
可能是但比幾十分鐘放送分量比佢地就爆上黎

惡剪信得過？

幾十分鐘 個個都爆啦

全力支持 NAKO 本田仁美 高橋朱里

手快打錯 十幾分鐘

如果畀機會你，夠唔夠膽代nako跳笨豬跳？

利申：驚驚地，但如果係代nako就唔諗咁多跳咗先。

苦練嘅成果
但睇weekly idol啲即興好似都係唔得

夠

一直都想試下玩

咁多直拍小卷最美

你叫ioi其他人即興做戲佢地都唔得啦

裴櫻吹: Misaki Yeppuda

全力支持 朱里

惠理靚過演員好多 一季第一測a組揀人，世正一個帶全隊，唔係演員都爆唔出個好成績，不過害撚死果組個中心

每次出直拍 珠好多人讚咁

Mnet幾時先會俾多d時間朱里

亂估你珠係屋企留言讚自己

已經唔錯架喇 真子隱左形咁
我hea住睇ep3 到直拍先知佢地原來同組

屌佢分組比賽d live擺明mic咀....咁都要做秀聽高音

有分有拎咪同冇拎咪，冇拎係先錄，但現場都有聲出，應該係5:5，唔信去睇狗竹果場,照沙聲 有拎咪應該8:2，可以去睇竹內美有

朱里真係算咁
起碼路人都會留意到

唱akb果兩組 rap 甩到10:0

哩到寫16號會有第2次現場評價
黎緊7號截票之後淘汰 都冇咩時間練

趕時間啊嘛

佢話高音咪嘴我答佢姐
Rap就真係打硬靶，日本韓國都係，好離罩

美瑠比起錄nekoya表現好左咁多既
係咪仁美幫佢速成

明明錄定都要賣關子聽高音真係好尷尬。。。

會易d，揀自己勁果樣，最期待rap 想知邊個唱

季季都咁架啦
所以其實素慧真心幾勁

你唔明我都冇法 有冇人解比佢聽？我搞唔撚掂

我唔知佢問題指乜

直拍係綵排個陣錄
音軌用番比賽個段 所以先有現場觀眾聲同埋唔洗修音師做多次功夫
rap甩拍先正常 個段rap咁快 冇可能唔甩

真係咩 好擔心櫻花 樣樣都唔多掂
睇naver韓網民話比起同隊佢真係跳得冇咁好
膊頭同頸唔點郁(副歌個part) 雖然都真係

依個我都想知
點解人氣幾好但又係冇乜鏡頭

有人提到真子好感動

佢應該唔係講緊墊音既問題

樣掂就得

下，我記得直拍係另外錄架喎 你睇202 never 在奐直拍就知，佢中段原本會同佑鎮轉個圈？大約係咁嘅意思 但佑鎮完咗比賽入院，結果嗰度在奐喺度自轉，所以有啲直拍甩嘴正常啊

揀唱，反正有先揀，唔好跳舞，真心

係啊 另外拍 類似rehearsal個陣拍既

不過呢個應該係out到頭35先有
90幾個人要拍多次好麻煩

直拍另外錄
不過如果有失誤都會用比賽個D剪埋落去show出黎
S2 never 有個人比賽個陣跳舞搶拍剪埋落去直拍到

sakura已經換咗衫 應該唔係rehearsal

我記得唔係搶拍，係慢成拍

之前睇人講好似係錄完結果先再拍，頭先咪講過佑鎮係完比賽先去醫院，同埋記得啲人話班仔仔好晏先收工

不過唔肯定，過咗成年好多嘢唔記得

原來係咁 sakura可能正式個場跳得好啲 完咗結果已經攰到有氣冇力 朝早rehearsal仲要被導師屌到喊+換c重練排位

掂唔掂同多唔多人pick好似冇太大關係
講到尾都係睇邊個受捧同有觀眾緣

老老實實我覺得高朱鏡頭算係咁啦ep3 有講日韓跳舞分別同讓C 個度
大把人慘過我小過我 不過鏡頭呢家野真係多多都唔怕嘅

我睇睇下都覺得有D似
BTW問下尾叫咩名已經變日經

16號喎
可以去睇下

王怡人都係因為外表先多觀眾pick

呢個都幾靚

櫻花同我未睇直拍之前想像有d出入
可能nekkoya 同 very very very 兩隻舞個難度特色唔同
前者可以死練 但後者要識多d基本功
前者既舞係比較少運用身體細節 主要做大幅度動作 (d細節係哂手指)
但後者好似樓上話副歌個part d身體扭動,最明顯腰既動作,櫻花都做唔足,力道都細左
事實今次同組日本妹本村碧唯跳得比櫻花好
亦有一個因素係 轉位置既問題 未記熟d走位 顧及唔到咁多野 btw 下次一定更好

就算靚到天仙嘅樂華人都不了 更何況佢唔係

佢個樣太唔食韓國人口味 又唔多講野 變到好少鏡頭
但睇直拍覺得佢一d都唔差

因為係中國人炸
班蝗唔理好醜係中國人就pick

其實反樂華係咩一回事

咁其實點解要咁煩要另外錄多次

唔怪得啦 明明nako 上高音嗰時 係有吸一大啖口氣 直拍個時冇左 仲以為係角度問題

浮誇 假 中國公司 不了

哦我知啦 因為要多部鏡頭一齊影

喊成咁
我跳啊，雖然我都好撚驚

今季狗竹走音位直拍都專登剪過嚟啦

個post去得好快 終於追到live
身為泡飯 今季一個韓妹都未pick到 反而比日本妹吸引到

Miyu 直拍條片好穩 有實力有才華
見佢之前有講韓文 希望下次可以見到佢表演韓文歌
仁美 睇完直拍淨係諗到兩個字:好q
跳舞實力

希望你地可以一齊出道

先3集已經咁多gif

我記得dia上weekly idol
采娟話佢full moon直拍係凌晨4點先拍
攰死班友

反中國人上上游
係因為佢哋信唔過
我唔想未來飯出道隊嘅時候無啦啦走咁幾個成員返咗大陸咁

想問下 high tension 原本編舞係咪同1 2組一樣？

2組好吸引 好有活力 rap亦都比較好

姐係直拍係分開拍 ？
咁同表演唔係同一次黎？

咁點解釋狗竹破音
定我get錯

呢班人根本當韓國搭腳石 而且佢地有支那101點解要參加呢個
比機會班真韓國練習生出道好過

大致上都係原本編舞一樣 不過有啲位改咗 例如intro C位嘅編舞同原版有出入

直拍係rehearsal嗰陣拍嘅 不過條Soundtrack就用返正式比賽嗰條 所以直拍都破音係呢個原因

有啲練習生可能甩嘴 唔係因為佢哋咪嘴而係根本唔係同一條soundtrack

好想pick啲導師
啲女老師全部都想pick

應該係之後 唔係rehearsal?

比賽之後好似冇咩時間拍 因為所有48嘅成員嗰日一完咗比賽之後就即刻要趕飛機返日本 連妝都未卸 con都無除就趕曬去機場

櫻花個人直拍唔夠24hrs已經過百萬view 唔好咁癲啦

佢地真係忙到嘔,所以惠里真係想訓覺。
相反韓國見習生估好多都冇其他工作,等呢個機會

#1好長

日本哥邊行程好full頂唔頂得順

搵人刪咁d

主要刪 在絕望的中心呼喚希望 的gif

今季韓妹冇咩邊幾個係特別想去pick 不過我都期待 可能遲下有機會出現女版丹尼

琴晚都110萬，超快

慢慢睇，實會有

一個韓妹都未pick到
櫻花妹pick到4個咁

原來直拍分開拍
唔怪得啦
我見個個女仔對眼都係追住鏡頭
每個人望既角度都唔一樣
我仲諗拍出黎咪好怪
個個都望唔同鏡頭

1.2M WTF

佢就算跳龍懷騫開心舞都過百萬view啦

笑咗
證明佢真係好有人氣

應該係之後，因為睇返佢地行程佢地個晚12點完日本個班第朝7點飛機飛返去，櫻花個日返日本之後SNS話佢有兩晚無訓過

如果佢地係韓國出左道之後未仲大件事

到時又會係小分隊

頭先睇仲係1.2M 依家1.3

其實我覺得唔算快，算慢添
好似唔係太大noise

其實韓團一宣傳期個密度都係咁上下 加埋年尾d show仲有人要專機先搞得掂
如果入到前12之後差唔多日日兩邊飛變空中飛人

櫻花瘦到

睇睇下覺得有少少似後生趙雅芝

講明先 我細個覺得趙雅芝係女神

美人總是如此相似

但投票嘅人始終係韓國人
用naver作準好少少
目前嚟講櫻花 禾珠 nako miyu sae moe嘅片都多人睇
櫻花 禾珠 nako 惠里moe多人like
仁美排喺後少少
今個星期嗰集出街之後
唔知佢啲片會唔會多啲人睇

當時娜英唯飯真係少
好多時真係一次過投曬水母三姊妹佢先有高票
一到1pick就收皮
如果一開波就1pick佢未必吓吓前十

希望Nako sakura 岀到

每晚訓前追曬d post 第二朝又一堆要追

訓醒多左差唔多20頁

每次演出之前都好似係俾一個星期鬆少少嘅時間去練

我直情覺得我身邊有個人好似櫻花

咁正

唔係淘汰之前就開始練咩 定我記錯 淨係有睇s1

你講個個係concept evaluation

呢兩個都算穩

半夜都咁多
係咪個個都睇波

真子喺第一集之前先係最多人睇佢啲片
點知而家潛曬水

冇圖講嚟托咩 你就好啦 日日有sakura睇

錄埋第一次淘汰，佢地應該呢幾日就出發去韓國

我預星期日錄排名
星期一分組
16號就表演
啱啱好

Nako 都未必， 一定要有點俾佢爆
而家Moe, Juri, Hitomi, 幾個上黎都來勢洶洶

有人提碧唯啦終於

睇埋下星期排名就知

日本妹跳舞功底唔夠好 勝在執生程度奇高 韓妹學好耐未上到手 但出嚟效果較professional

感覺下集cube會多好多人pick 成team都可以話係靠佢一個教出嚟 唔算好好但交到貨完成表演

juri唔及nako咁來勢洶洶 洗票先見真章

大頭好有魅力 本來追韓妹唔識日本 依家啲pick 除左李佳恩其他都日妹

唔知有無人提過
話說早排喺唔知邊度見到
如果禾珠要同佢同組個美國妹Alex Christine講嘢
要經幾重關
禾珠同佳恩講
佳恩譯俾狗竹聽
狗竹再譯俾Alex
而Alex有嘢講嗰陣就調番轉
雖然應該係特啖笑成件事無咁複雜

公道講 韓妹真係少鏡頭

惠理仲keep 住Naver熱度第四，可以投票真係會爆上黎

應該係安俊英預咗班韓國人真係會唔投日本妹
所以剪多啲日本妹落去

睇左三集都唔覺alex有講過野

事實上佢地又真係冇乜特色

睇pr片我以為Alex好似第一季個日本妹咁嚟搞笑㗎
點知佢完全隱形

佳恩佛系選手 同石佛一樣

Nako ig story 求翻譯

話說菜仔嗰組最後無轉C
睇嚟今井練習嗰陣表現唔錯
唔洗俾人換走
然後上演日韓大和解戲碼

有特色d真係冇幾個 安膠真 張元英 狗竹 子瑜 火眼 .... 出多集應該發掘到多d人既

回覆IG story DM既各位
雖然奈子唔覆你地
但都有睇哂你地啲DM
一直DM我既人真係好多謝你地

同睇ig story嘅人講唔會覆大家dm
但有睇曬
總有一日再覆大家咁樣

今屆佛系無咩著數
之前多數剩係爭C果D比人惡剪
佛系又紅果D唔多唔少都有D鏡頭

今次佛系直頭連鏡頭都冇
彩燕同佳恩係得D做翻譯呀陪笑果D鏡頭
接近冇講過野

好似大家坐低傾點做時，日本好似朱里，中西甚至Moe好易搶到鏡頭。

咁樣會好多癲佬dm炸爆佢ig 例如我

佢哋份人謹慎 所以冇咩被惡剪 同時少鏡頭

其實都岩既
二揀一既話
寧願無咩鏡頭
直接係舞台表現出黎
好過比人惡剪一集就即刻玩完

我鍾意佳恩 默默實幹型 少說話多做事
最後1pick佢會唔會一位爆上去 票數吊打二三位

安有真咁多野講都冇比人惡剪到真心勁
佢地舉手做c個度我翻睇左好多次
佢兩個starship完全係一班fd中負責炒熱氣氛個種人 而且係發正能量個種

on9妹

唔準你咁話佢
呢d叫可愛

驚佢1pick 會跌多啲

16號係咪第2次現場表演

moe每多一千個人follow就出一次story 點解好似咁開心咁 我見韓國出名個啲都幾百萬 但日本就得幾萬

等你出後記

比人cut 曬啫
呢d節目基本上都內定哂
佢想你出道就會比多鏡頭同唔惡剪你

恐怕好難爭

LM

當然知佢剪曬
不過次次出場都只係提佢係美國人就完
變咗wfc

咁玩狗竹咪好危

佢已經算多鏡頭

除左Sakura冇一個敢講係穩入

我覺得佳恩應該都算

有鏡頭好過冇啦，狗竹唔算惡剪好大鑊姐

咪燈啦

sakura係韓國被人屌到上天 之後再冇展示實力1pick未必捱得住 海外fans多

唔夠菜摘惡剪大鑊

快d攻心計搶票

投籃有片

今期流行

CLS

等陣變咗上季鍾炫咁

如果佢集集做主角都輸得，
我飲撚哂維港d水佢

入唔到就真係大奇蹟日

連燈仔放過佢

Cap定圖

唔好燈啦

新聞都有

香港填海靠你...

但我都係覺一組會贏

個陣未播 睇表演應該係一組啦
二組睇片就話搞笑姐 現場睇應該唔知想點咁

圖已cap

一隊厭世樣，不過清純好彩都唔差，對佢改觀

ED賭盤要有 仲有咁多集 可以做個表

揀左隊廢柴組仲要串柒柒話一早諗好晒冇得輸咁款真係好黑人憎
最重要係條女一D都唔靚
睇中字個陣一堆彈幕狂鬧,又話咁既樣都有公司入到,又話黑心
講真係你揀隊最差係無可厚非,但咁既態度好難唔招黑,佢D隊員多得佢唔小

頹第一次就會幫佢打下氣
頹多兩次泡菜仔就會開始屌人
惠里真係想入嘅自己要生性
不過可能而家惠里心諗out撚咗我算啦屌

佢頭幾集真係好頹

咁點計表演都係第1組好既
第2組係純粹大家見到佢被迫去表演呢首歌
覺得佢好慘先覺得都勉強接受
如果我係現場觀眾咩都唔知見到佢地表演到咁樣我就一定唔會投佢地

一開始渣唔緊要
最緊要後面見到你升下LV

如果到最後都係LV1就真係唔好搞啦...

之後分組,佢做邊樣都死

錯po?

我完全諗唔到佢邊個position 唔會死...
跳舞未必死哂, 但唔輪到佢揀

就好似買咗股票，睇住自己隻股一蚊一蚊咁升都好開心。
不過今日瀉到咩咁。

會唔會vocal 好d

佢排2x 有得揀既

唔紅個D真係唔紅呀嘛

唔好睇48咁 其實48 E家已經係頹勢

有新片

我櫻得幾秒

法國禾珠成日攬女

14秒好似彩娟

1:56 聽到老師指導現場有日語即時傳譯。

仁美 同 朱里 都唔少鏡頭
成日影仁美

我有冇盲到？冇NAKO

萌Q真係好得意

好好奇produce 48之前佢有幾多follower

重點係條女一d都唔靚

呢幾個係欺淩弱組個幾個？

上年阿潭個組都係咁 但都無人插得咁甘

呢啲係s1成員 上圖得cathy入唔到ioi

中意呢d佢地平時練習片

好鍾意cathy

btw其實學jessi咁講
this is a competition
我睇既時候都唔覺1組咁乞人憎
估唔到咁大反應

左邊個個咁似欺凌組隊長 係喎有彩娟

主要係佢個態度問題姐
又唔見前兩季係咁

Rapper 同idol始終兩樣嘢

唔係純competition (觀眾角度)
所以佢地就仆街啦

我覺得係揀centre岀事

放心， 黑櫻以佢本身的人氣點都入硬， 係佢有幾多料係呢個節目表露無遺咁姐

其實D人扮咩姐 係佢地蠢講左出口
俾著係你都會想揀隊睇落易嬴架啦

同埋而家出左道個堆idol都唔知踩過幾多個人先上到位
不過唔係做show冇人睇到姐
但高宥真就算1組都應該冇事

揾到啦 橙衫

辛苦哂 dllm mnet
九十幾人竟然只出條唔到4分鐘 behind

不嬲多正義撚 team1又無咩特別受歡迎既人 好易做靶

岀週邊會唔會有人買

素人育成 唔係就係48系本質咩

放心 櫻花一定會滿足隻GAME既

唔好再提週邊

有無link?

有規定禁止不必要肢體接觸架喎

大家怨念都好深

唔係宿舍

要禁止食人

組組都有日本人，佢淨係組隊全韓已經夠黑啦
為咗贏嗰一次舞台失晒啲印像分
依啲未無遠見囉

係呀， 48 系係育成， 其他參加的日本妹都係育成緊，不過同位置白簡好過佢姐，同埋佢都育左7 年

差唔多要罼業啦老實講
10年盡啦
再留就係老屎忽廢老

究竟202班仔做過咩 點解會有呢條規則
唔通班仔…

20歲10年

佢未十年, 我指最多留十年

其實係參加pd48 都係想賺人氣為遲d畢業鋪路， 不過都係果句， 有幾多料就真係表露哂

松珠11歲開始加入ske，到而家十年都未走。

child 48

剩係圈粉E 1項已經滿分啦

我講緊唱歌跳舞實力呀 ， 不過佢整到咁靚又咁識玩心計圈粉當然勁啦

四個偶校隊裡面恩英最少人講

圈粉都唔算實力?冇飯做閪呀?

可以呃到咁多人所以咪志願做女優囉 櫻花幾時又諗住發展唱歌跳舞

全能型唔做idol啦

其實佢都幾好 係無咩鏡頭

次次上水都係講呢幾味
怨念真係好深

bilibili d人剪到d直拍好似完整版咁 除左一開頭

希望偶校隊可以有幾遠就走幾遠

我咪講左佢圈粉勁囉， 整到咁靚又識攻心係實力黎既， 但pd48 係玩唱歌跳舞， 佢有無料咪比人睇到哂囉

子瑜

有中字未?

不過心計黎講 釣師飯好意思講出口 話有問題

釣師本來就係靠計算 唔係e家先黎話純情下嘛

其實除咗見過佢講1,2次自己pick邊個,其他都係黑櫻

我有講我d pick架

其實似子瑜咩

1. s2無剪到班仔「嘩我贏硬哈哈哈」咁款，鬼叫今次班女做到出曬面有材料剪
2. s2廢柴組無人氣可言，今季一個惠里嘅飯可能已經係上季嗰組所有人嘅飯總和至少一倍
3. 雖然咁講唔多好，但喊真係加好多同情分

我覺得似uee多啲
不過唔知邊個開始叫佢做子瑜先咪繼續叫

佢ep1 一出場我就覺得似子瑜

留意返
Produce系列最終都係玩人氣投票
唱跳實力只係構成人氣既其中一part

好可愛

係咪又係時候po番指原巴個櫻心計篇文出嚟

我知呀， 所以我一開始咪話以佢人氣入硬囉， 只不過有幾多料其他人一眼睇哂

唔洗,因為樓上唔只覺得佢心機,所以篇文唔夠論點

高朱下集short hair估計都會有鏡頭
要升

聽人講都唔覺安宥真同miyu似
但下面幅圖真係要望多兩眼先分到

櫻花本人就係原罪，所以咩都唔洗講，點都係黑櫻

睇牙就分到

拉去坐監啦 縱火犯

其實依個子瑜叫咩名

金珉周

Lunch time仲有少少時間,去睇縱火犯打機先

睇真人騷莫認真

有新片咩?

啱 剪接影響一切

宥下個情況係以為會日韓飯互罵
點知都係日飯有日飯自己嘈 韓飯又有自己嘈
寧舍有返風味

默默愛條痴線佬會團結到呢度啲人一齊屌佢

今個PO 無見過佢

仲剪緊

仲未剪完套Getting Over It

其實佢係直播完剪精華定自己玩錄低？

自己玩錄低

佢邊有時間直播

hi
唔好la一陣又俾人屌煩膠仲要羅我同個書面語癡線佬比
仲要話我曲到過火
明明黑櫻日常都係咁

我就唔信啦
佢只要無做錯野 肯肯定都入硬

其實有時間玩就有時間直播架啦 係睇佢想唔想做

直播要用既精力同自己玩完整精華好唔同

佢好似夜晚2-3點先有時間打機...

問下雞仔咪知

玩可以分開玩呀嘛
仲有時段可以任揀 佢做完一日野 第二日唔洗開工既話 佢鐘凌晨3,4點玩又得 第二日朝早訓醒玩又得

唔怪得捱到咁殘

我鐘意親嘅都係鐘意打機

槍打出頭鳥姐

有邊個真係紅既 無跟一堆黑子 無人可以做到全世界都鐘意
你有幾多人鐘意 就有幾多人唔鐘意
飯同黑比例正常既話 其實都係流量黎 唔怕你黑 最怕你唔講

上年記得8月頭去泡菜撞正wannaone出道 今年睇時間表分分鐘拖到中秋

點解d人話樂華的無一個係無辜？

又有人問

好似係上季d恩怨

變月經

首先入樂華做練習生已經係原罪
BTW宇少個兩個係咪冇得返去韓國,要撚夠兩年?

係，不過佢地返宇少簡直係浪費

佢地都唔想返啦
我諗佢地都唔記得自己係宇少喇

你個名我個名 真係好正

其實櫻真係好穩陣入到。真係接近瞓係度都入到。啱啱睇完佢打fornite

佢無犯大錯係入硬 睇下有無得拎1位姐

南哥南妹都咁正

咁咪得返程宵一個？ btw大陸的樂華男女都好受歡迎

演藝圈不嬲越紅越多anti
你唔紅 搵鬼理你
依加連大神都開始有anti

泰妍都多anti 但多fans到呢
你唔紅邊到有anti

因為block左

宇少CB有佢地

真係好心唔好再簽D中國人或者搞咩合作團啦
根本班死支那全部都過橋抽板,黎韓國拎你資源,有名氣就BYEBYE你條尾
淨係EXO個幾件垃圾
BTW大陸LAY幾時先肯走

佢偷襲人地果段好正
果然係心計櫻

笑左嗰段，走左入去都無人知，仲要射低5個

有中國人既團，大部分都未完約前提早分裂

但佢射低就算,又唔收埋頭先走
全部比人救返晒

其實真係幾仆街，就算吳亦凡而家撈到咁掂都係咁話。更重要嘅係pd48啲大陸人唔掂

都唔係既 都打亂左成場 其實都有功勞

高有真？

栗原紗英真係好靚
可惜去錯團

如果朱里都有YouTube channel就好，我會每條片都睇100次

點解

佢係HKT都撈唔起
如果入46紅硬啦

韓國公司咪又係貪支那個市場多油水，
不過依家唔受佢玩先轉加東南亞成員，
呢d咪又係商業操作，不過係SM先退得勁姐

泥膠2號

又係啲入46紅硬既言論
唔厭架咩

唔係事實咩

係係係 46全日本最紅
事實黎

去46一定比梨加壓住
而家扮下失散姊妹咪幾好

46咁多人 邊有話紅硬

仲有好多人大家都睇唔到姐 乃團2期哭訴無門

點解某啲48飯一提46就起晒桿
純粹想講46岩樣靚人入多啲
48要有啲特色先紅到

未走得住啦
指原未走佢更加唔可以走
如果唔係指原30歲都走唔到
指原走咗佢哈嚕皮未翻佢都未走得
點都要等nakomiku真係擔到大旗先走得

守屋真係好正

結婚都唔包生仔啦 何況做藝人

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸
這個L媽媽的口吻真像那種典型妒忌美女的老女人, 用你們香港人的話, 看到她的留言真係笑撚死.

觀察了這討論區幾天, 發現香港人聊天90%話中有話, 其實為什麼不能堂堂正正說讚美/欣賞/支持的話? 是lihkg的習慣嗎?

由於太多曲直難分, 而且好好地說話, 說完整句子也被罵什麼書面語..., 所以我還是按大家意願少一點留言了.

其實我也有pick: Nako, 佳恩, Miyu, 萌Q, 安有真, 羅高恩, 許允珍(長頸鹿醬), 張元英, 惠里

再一次重申, 我是🌸Sakura🌸的fans, 敢於堂堂正正地表達支持她, 不玩文字遊戲, 好好地說話, 好好地支持, 謝謝.
(像youtube那種直白地支持有什麼難道嗎? 不太了解香港風氣, 抱歉)

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

黎啦黎啦

唔係香港人就死埋一二邊啦我屌你老母

岩岩出花絮中字

岀現了

#526 唔見左

不太了解香港風氣就走啦

多謝默默愛點名， 但我不嬲都表明我唔like黑櫻wor, 同埋我由頭到尾都話佢識上位都係實力之一， 只不過今次舞台比觀眾知佢唱歌跳舞無乜料姐， 咁都唔講得， 很小器呢

你地搞到我想unblock返佢睇下佢又講左d乜

指原同nako好sweet

咁點解某啲46飯永遠都只係講人地入錯行
靚就一定要入46先岩

又無話唔認46唔紅
係你地啲46飯成日都話人地留係48晒左自己
應該一早入46先令我反感咋喎

meru係咪無行？想當年幾鐘意佢個初戀蝴蝶

一講完今個PO 無見過佢就

meru減返肥未
對佢印象停左係已經肥左一排個到

減番啦

原來係你

又係時候問下喇

呢個咩名

乜原來日本抖音都開始紅? 屌

我愛Meru啊

好扭得

too long

吹奏下叫咩名先

扭到
隔離條女好hea

睇劍心ED垃圾 唔怪之得

唱歌跳舞係韓國就話料姐 係日本只係其中一種才藝

好耐啦 成年都有
日本泡菜都係

呢個叫咩名 咁可愛既

初戀蝴蝶裡面個Meru又pure又ture到淨係睇mv thumbnail都已經吸引到我撳入去
難怪MV裡面個o靚仔都情竇初開

大陸lay本身鐘意音樂
留係Sm仲好 大把神級班底
佢去大陸公司無好處

無特別留意開
但好多時見到佢D新聞就係唔參加EXO係韓國/日本活動
其實我覺得咁仲鳩左走左個幾件
瀨死唔走又唔參加活動

咁點解mio總選跌得咁西利既

掛住個名顯得有情有義
啲隊友仲有冇當佢一分子

MIO我覺得大個反而普通左

同埋首歌都好好聽

46飯大多數咪又係48飯/前48飯

HKT d歌都幾好聽
係指原C個首

話我老婆
無我老婆無曲奇破億點擊率啊

講首歌姐

你地話我煩膠話我尷尬我都忍
但話我老婆就唔撚得
（雖然我都覺得幾兒童向 ）

乜撚幾兒童向

首歌真係一套兒童向動畫既主題曲

本身就係為左兒童向先作

其實46貼48又咩關係？好混亂

所以膠咪正常la

因為呢個video
下尾人氣上番好多下

po左好多相 快d搵番你地珠

好瘦呀櫻花

ching, 我都有pick nako,安有真
sakura 不了
好撚有心機又無實力

QQ夕夏

唔好走呀 你走咗會少好多樂趣

IG 好多相

好白滑

完全封鎖左佢

會唔會太瘦

我以為得我一個夠膽係到講d事實出黎

條腰正到

又玩清純

係網絡世界有咩唔敢講

唔鐘意咪講 驚咩 屌你2句就受傷咩 人地屌你 咪屌返轉頭

搞到好似英勇行為做咩

之前twitter 扮畀人盗號已經知

咪撚再quote啦屌

金剛棒

我淨係話今次舞台比人睇到佢無料都已經比你jer住啦， 同埋你咁惡， 點會唔驚呀

下？討論區討論就係咁撚樣架la，又要威又要帶頭盔？

櫻花冇料我夠知

一早講佢歌舞唔得

我睇櫻花係睇樣+努力+綜藝

點解今場冇咩影到d人有cameltoe出現？

暫時搵得一個show cameltoe

情感這東西很難說得清，就算櫻花像惠里一樣廢，我想我仍會喜歡

咩料呀

俾我JER住有咩值得驚 我會出黎打你咩

pornhub大把

今場pd48 喎，唔係呀嘛

冇人話要你一定pick 櫻花啊 咁呢度討論區，實會有人反駁架又唔係一言堂唔俾你入嚟，洗唔洗睇到個負皮咁重，俾人負又唔會跌錢嘅，佢有fans 就預咗有人唔同意你架啦

好啦好啦， 咁你慢慢啦

你要睇呢d咪去pornhub
睇pd48做咩

都唔明為咩，又冇支那人，又冇人支持原罪，都討論到咁，洗唔洗野野搞成咁有火

on9 我又唔係睇嚟打j

我好奇點解今場冇又唔撚得？

講得出就預俾人覆/屌㗎啦

成個細路咁俾人鬧就lur地

知唔知醜㗎

48系本身就係有各派系存在 而且成個系統都係一個競爭好激烈既系統

睇某部份人唔順眼真係日常黎

第17個post先嘈 唔錯唔錯

點解你預期會有

但係48 內鬥

韓式衣著過於緊身，所以就預期有
今場pd48係韓式衣著，所以我預期有機會有
睇完之後發現真係有
所以就問係咪得1個出現咗

你滿撚意未？

邊有lur地呀ching

到時岀左道會唔會anti隊友

你話冇咪冇

明顯係你唔pick佢嘅理由係d人所共知嘅原因

甚至根本d人都唔care嘅原因

講咗出嚟俾人笑/屌就話lee到d人一言堂惡人谷

咁唔係lur地係咩呀柒頭

其實上得電視都好小見有呢d事發生喎
第一季有岀現過咩

蟲豬櫻花一齊出道就應該會無止境互屌

唔知呀冇追101

就係好奇點解會有

會
松井珠假設唔退賽又出到道 珠推同櫻推真係可以屌個無止境

剩係6月結既仇夠2邊出去開POST戰一次爽

你咁樣惡言相向， 其實唔係黑櫻飯仲點膽再講

我屌係屌你扭扭另另呀

lee到好歡迎意見交流，互屌都係其中一種

你自己受唔住唔好代表哂所有anti櫻花飯

你係咪係唔知邊度見到d無名女團fancam

淨係識bambino

正想講 通常都係啲18線女團先會

上得枱面嘅應該都唔會有

喔姐係果d登唔到大台嘅？

打底唔夠掛
btw講清楚咪好 一陣以為你係變態佬就唔好啦
而且咁多練習生未成年

個d咪當係kpop啦

係呀 你有係大台見過咩？

唔識分大同細。。。

kpop定義係咩

唔意外

日本如果係唔夠料嘅根本好少會上電視

但韓國就好似隊隊都上到

真係唔識分

個d應該都唔會上到電視

你隊bambino有上過電視？
根本呢啲淨係賣弄性感 都唔係kpop

但有fancam有登台㗎喎

咁都唔係上咗電視㗎？

到底係個POST講野要幾大勇氣
係唔係要搵梁靜茹俾D你

我地又唔會起你底 又唔會係屋企門口等你 你覺得自己無錯咪即管講
理性討論下 櫻花跳得柒係事實 櫻花無唱歌跳舞底 實力不足都係事實
ED野我都承認 但係努力去做咪好囉

左一句心機重
至少櫻花到目前為止思想正確
右一句俾世界睇下幾無實力
之後會進步咪好

無視ED野之下
CHING又何嘗唔係單純既黑
你有黑既權利 作為櫻吹都有表示不爽既權利掛

E到係櫻花推比較多 但係唔代表有所謂強勢同弱勢之分
人多唔代表岩 人少亦都唔代表係受害者

作為一個黑子唔緊要 但係請要有被人黑返既覺悟 唔好扮受害者啦唔該

登台/fancam = 電視？
你個電視係youtube呀？

唔識喎以為有影到就係有上到

韓國流行音樂
有咩定唔定義

d fancam應該係佢地岀show跟住有站跟佢地放上YouTube 姐

上面話唔當果d kpop ?

喔

最多咪話佢地係18+既cover舞團
雖然唔我唔知個d算唔算舞

人地唔熟kpop可能以為fancam係電視台岀呢
你知啦日本無呢d

唔會無啦 地下idol都一大堆

你去東大門都成日有d唔知咩女團登台架

地下idol會有fancam架
日本唔係有俏像權法架咩

一年韓團都唔知幾多新團
正常好少你想睇ge野
我印象最嚴重個次都算係Tara花英個次

因為韓國人骨子裏係睇唔起性感依樣野 個d性感18線團係上唔到打歌節目只可以接下小商演 所以有人拍低就放上youtuber但如果係話電視台係無 同埋行性感彈出嘅團通常都會慢慢轉型 先行得長 （唔知答唔答到你

正如你去商場有d三唔識七係到表演都大把人用手機拍啦

自從hani 神之fancam之後
fancam係一個上位途徑
驚你唔拍tim啊

已經唔關日本有冇事
智力正常都睇得出普通kpop團同啲cover團既分別啦
正常一search點都會有電視台stage
點會得fancam

個次係放送事故級

呢d睇完咪算仲咁得閒search

長期比人搞到成個姣婆咁既形象既都好似得 hyunA

個個人喜好唔同 唔知啫
正如有人睇pd48都要搵cameltoe一樣

無咁嚴重就記得係momo爆衫個次

冇乜睇過上2季
之後有冇d咩環節捧紅咗d黑馬

黑Lin

get到哂，感謝你

Daniel囉 紅到上第一

一時時啦
通常D SHOW影相都唔俾

出到海外 地下個班就會極度放寬

不過因為地下現場實在太嘈 所以其實個質素都幾差

on9 講撚咗幾多次我唔係專登搵呀

BOOMBAYAH1組 李彩靜仲有冇機會翻身呢

青夏 bang bang算唔算

又講條臭閪

好好地比佢搞到收皮

冇乜 本身又冇人氣
一黎就搞黑咗可以點翻身

見巴打起晒鋼咁 俾你消下火

根本都痴撚線

其實早2個ost都嘈過

都係櫻花

太多fans太多黑

我覺得係Position評價
Vocal/rap/跳舞 是但揀一樣自己專長去表演
呢個時候有實力既人就好多時都會表現到自己
不過前提係你要排名夠前揀到你想要既類別

又或者靠個人fancam
上季daniel/佑鎮靠fancam圈咗好多飯
前者最後上咗第一名 後者上到第六名出道

日本友做咩係咁內戰

我冇左膠底唔玩大愛精神架

睇返惠里話對自己跳舞有D自信 再睇埋拜神果度真係別有一番風味

本田仁美跳舞真係好charm, 點解佢係akb紅唔起架

高珠同佳恩

miyu 把聲咁正都紅唔起啦
利申 鍾意彩姐把聲

彩姐 3 個都pick

都係笑櫻VS黑櫻大戰

咦？禾珠呢？

仲諗住開播後係日韓大戰
點知一直都係內戰

延靜爆高音唔知算唔算

其實已經有韓飯屌緊日本idol（例如松岡菜摘）
點知連日飯都唔幫拖仲叫佢快d輸

做隊長 編左隻勁舞出黎
雖然現場投票出黎得第四
不過請夏未試過有bonus

彩姐首紙飛機做vocal評價曲就正

圈唔少觀眾票啦

成日講日飯韓飯,如果我一向都係韓飯,不過pd48 1 pick會揀櫻花,近排都不停追返佢d綜藝、舞台,咁我係韓飯定日飯?

度延一直靠靚 再加個ending入頭11
佢又係無咩鏡頭平時

韓變日+1

why not both？
其實日韓飯都係簡單分下姐唔係標籤黎

奈子同延靜一樣都係靠爆高音紅

圈埋kahi個心

最後排第幾 大家有眼啦
現場投票不嬲都係睇D投票大神頭

自己都係睇開kpop但今次心水都係日本妹多d
但係見到d日飯係咁內戰就算同隊都係咁就好奇怪

呢個post真係長期置頂
睇少半粒鐘番來隨時已經三頁

48系幾百個人點個個都鍾意呀
隊內本身就係競爭對手
唔內戰就假

素慧都蠃過兩次bouns

可能因為韓團咁團魂所以我覺得奇

嗰陣202先爆得快

呢個post同大陸101 既speed真係爭好遠

隔夜飯囉，隔左一晚變返韓，之後過一晚又變返日，不斷loop

隔夜飯呢個term好正

咁事實係佢做錯野
幫唔到架嘛

你再提鄰國101因住俾人屌呀

又比人屌

唔奇呀我覺得,少時仲係9人嘅時候都有唯8啦,其實都慣哂

如果48系得返11個都可能團魂到既
但 人名都記唔哂

呢個世界就係咁唔完美，我係男飯，但真心好hurt...覺得呢個世界再努力都係白費心機，人心變你係阻止唔到

無世正佢玩完啦

韓團多極都十幾個成員
啲成員互動實多啲
啲fans又可以順便鐘意埋其他成員

就係咁世正先咁正

到而家都唔明當年世正點解第一round 簡素慧

心機正

唔通又係心機?

講笑咋唔好插

世正唔係想幫佢咩
btw以為有啲咩傾 點知係無聊罵戰

另外個邊搶WG牌 冇人簡Kara
所以WG係尾二一組簡人

係咁loop nako高音
好鐘意o個隊隊長金娜榮
希望下集元英同允真多番啲鏡頭

其實唔知班囡囡文化衝擊
淨係呢度都文化衝擊

得返D同F 可能鳩簡
結果有咗世正小老師

boombayah二組直拍有毒 我係咁睇
希望cube妹可以留多輪啦

想問下呢到有無mb係呢到必反/必撑
無追十幾個po

如果韓國啲公司好似akb咁搞人氣選舉，肯定俾人屌到上天花版

世正 好有愛

不了

cube妹睇樣以為係rapper
點知係vocal
第一集仲走去唱泫雅啲歌

好似無

本家屌分團搶位
分團屌本家搶人

仲有D兼任奪位呀 團內C位既鬥爭呀
仲有以前各團之間既恩恩怨怨呀 迫害呀 網上飯既罵戰呀

48系其實可以寫套史詩式長劇

樂華

王怡人好拎正

香港比較少尼種樣既女

前面都有人話蝗怡人正 好似係

權恩菲veryveryvery啲表情

哇 不了
ok靚既但無啲蝗吹到咁神

硬係覺得佢個樣好cheap好俗
似係做人二奶個d樣

仲有個崔藝娜

佢同香港冇關係

沒有一個樂華人是無辜的

所以可能今季先咁多韓國人咁好人

娜B有我撐住！

樂華出親d 人都高汁

想睇勾心鬥角多啲

禾珠算唔算

諗返真係好混亂

ske d兼任真係次次都有事發生

佳恩好似全Post撐緊，未見過有人反

佢好似係大陸 都少見
係咁Loop 佢fancam
香港有尼類女仔就真係怡人囉

愈睇愈順眼

從202到蝗0蝗到303
「沒有一個樂華人是無辜的」是常識吧
宣儀我都咁話

想睇佢哋ㄧ齊打

唔係㗎一開始俾人話櫻屌打佢

呢個呢度都好多人反,我覺得幾好。

佳恩先係行緊世正劇本

權嬸不了

我都覺得佢ok

太姣太嗲

印象有人話過佢似Irene，心諗屌你老味...

樂華人作狀是常識吧
今屆三件都係咁

珠第一round評分同今轉performance望落都好過櫻
利申 pick 左櫻冇pick珠

惠里power powerful

拎Irene啲仙氣同權嬸啲白花油味比？

佢輸左Mnet會唔會比日本仔屌到上天

如果Somi劇本邊個行緊

想反都難 乜都唔爭唔要咁

白花油

送你去大灣

禾珠啲Fans幾時代表左全日本

禾珠 #1 #worldidolchampion

佢係WIC 應該唔只日本仔

可以講解吓咩係

世正劇本

somi劇本嗎

冇睇前2套101 唔清楚

又推番上去？咁搞法會唔會幫到票入十大

全世界圍攻南韓，8國聯軍

做翻譯

似笑鳩佢多

老實講王怡人係似台妹多過似大陸妹，撒嬌的女人最撚正

劇咩本姐點解一定要係依加班練習生到搵以前既人既影子

世正劇本

天使, 教最弱既成員, 大愛

somi劇本
???? 一路強勢下去

睇定啲先 禾定力好過你地

咁呢個階段推到佢高一高都冇所謂

世正劇本係聖母

Agger

Somi劇本唔識形容
撚狗劇本？

cm翻譯

第二個

其實pd48係好睇既
但睇過太多選秀開始麻木

somi 預告已經係佢每集所有出鏡

唔一定
問題係pd系列揀人都會預先諗好放咩人設
通常都大同小異
當然新一季都有唔同嘅人設上一季無

101之後就無睇了

係世界既錯

覺得千葉惠里推得太高會嚇到喊

我覺得似二奶樣 但係似係畀大婆恰嗰啲

試過預告有但正片冇播

這係知你睇到悶咪搵㗎妹轉下口味囉

正氣到一個點

金珉周有無人留意, 怕怕醜醜都幾撚正

其實Boombayah首歌係講咩？

武林呢件好肥膩
唔明點解排名咁高

珠係咪上次之後未出過公眾活動?

唔需要明，知左同知一樣

硬係覺得佢個樣生得好刻薄

開始唔想佢太過佛系,希望下次會有改變

Cathy 樣

係屋企焗緊餅乾

想講好耐

塊面好閪

P社第二尊佛

珉周正呀 希望之後突出d

nako 雖然view唔係好多 但係心心超多

我自己睇落去cathy無呢種感覺
但權個樣好似個啲係學校帶頭搞小圈子bully人個隻

想知點解就要問連登仔

度緊蜜月

同埋權嬸成日都要攬住大家姐個名, 係都要做好比班妹妹睇, 唔係好理解個心態

有合照

3尊啦 一二三季各一

二pick

以身做則

我淨係睇produce 48

講緊拜神

今個post未見有人提菜仔

produce 48系列

我已經好似見到佢呆咗嗰個樣

其實理解下南泡人啲年齡階級觀念
如果大嘅做得衰過細嘅會覺得好樣衰
同佢個樣一樣

覺得呢次排名公佈真係咁多季以黎最好睇
最後一個星期變數勁大

哇咁睇得起櫻花

點解唔諗下松珠做過咩

完全唔明你個邏輯係邊

珠推神邏輯

好有atc feel

惠里不知道，惠里要返屋企

幾好笑

櫻花係背後做左咩我唔知

我剩係知松井珠係人前做過咩

喂唔係喎韓國人都知佢d仆街嘢㗎喎

韓國人唔係咁唔識分是非呀嘛

On撚9，細珠出唔到道同櫻花有咩直接關係，
依家得佢兩個揀啊？可以做乜撚野？
係咪搵人買起佢

竟然侓覺得pd系列係靠實力

笑到仆街

女兒實力屌打全素妍

可想而知係atc到討論真係好辛苦

講多幾句又俾傻9 admin ban

巴打嘅思路好有趣

哎呀淨係叻少少可以同請夏平起平坐

其實pd48 d片係唔係櫻花剪 佢youtube都剪得 咁pd48係佢剪都唔出奇
惡剪菜摘 神隱小珠 突出自己 又係心機櫻既表現

笑出聲真係

黑櫻在背後操控住票數😈😈

珠推全面進場？

個logic真係好撚好笑

惠里本人會唔會寧願返日本都唔想留喺pd

個boombayah eri已經63萬 痴線 下次演咪好大壓力

其實邊個美猴王?

白間美瑠

Moho???

mirurun

啲花名真係多到呢

個妝
同太大舊
好似得罪左造型師咁

其實櫻黑話我櫻有機心都算
佢係PD48有咩心計啊
評級又唔係佢評
對手同比賽曲又唔係自己揀
Center又唔係迫人揀佢
櫻黑係咪睇貓頭吧啲作文太多FF上腦
話佢有心計又成日淨係攞twitter單野嚟講
但明明當事人同我櫻而家都冇乜嘢
總選之後仲出post支持我櫻

希望佢知道有咁多人中意佢會生性啲

e個呀

佢今次就真係猴la
塊面比化妝師化到

14-16年正到
呢家肥左

我覺得都係咁靚

九成九老細只係講佢地當去旅行
點會估到咁大鑊

武林今次應該foul淨佢同金采願
其實我覺得佢唔差 但可能心態唔太好

你去韓網睇下幾多人撐佢
好多人都話佢實力好櫻花好好多有資格訓話佢

仲要比人推上前列

有病，要訓都唔使鏡頭前訓到人喊呀嘛

靠咩？

櫻花係日本越嚟越多fans，相反松井就個個反
結果櫻花輸左總選，大家都可以估到松井係背後做左咩

好想cube妹留到位置評審 試下唱rap

佢真係靚

頂
惠里條片真係好魔性
明明好柒又好想係咁睇

肯出返黎再講

又逼vocal唱rap

櫻花真係好有機心

佢同姜惠元rap都係咁loop

係囉點解會咁

有冇心理學巴打講2句

Mnet出直拍前 惠里心諗: 我跳頹啲 咪可以返日本繼續hea下握下手咪下嘴hea撈囉?
出直拍後 惠里心諗: 屌你老味 你班韓國仔掉返轉黎嘅?

根據番總選發生嘅事
成件事make sense哂

你一定係無睇過指原巴個篇櫻心機文嘅出處,當時有位仁兄話因為佢有機心,所以合理推斷個c位係佢耍手段搶返嚟嘅

支持惠里c位出道

美𤠣真係好似洪真英
好想聽佢唱愛情電池

過多幾日就知，會唔會機場出現

跳得hea吖嗱

留你係到到出道跳到好為止

又係sakura

其實條友真係咁有心計
就唔會有扮俾人hack單柒野啦

佢唔係已經出盡力跳但係都係咁頹咩

跳得Hea就罰你留係韓國2年半

唔係點追哂之前16個post 想問下權恩菲衰咩 琴日專登搵佢Ye-A個陣啲live睇 柒味好濃

Rapper要唱歌
全員主唱

佢哩個年紀會唔會咁快覺悟到 ?

曲線姐果位巴打

你拎佢同自已跳黎比較 就會覺得佢跳得好架啦

不過今年RAP應該淨番好多位
cube果個要入rap唔難
清純妹似乎真係有機會又要rap啦

點解會有種惠里好似自己個女咁的感覺
好得意好可愛 就算冇實力都唔會討厭佢

母性

英雄所見略同

嗱清
你話hack個單野證明佢有機心，okay
但係櫻有機心唔代表黑櫻腦補啲野係啱

睇上面佢地去旅行張相
有少少似韓國

唔知有無睇錯

成班大叔睇女

我睇評論好多人都係咁 我都係

似蠢+7多過心計喎

心計係應該出post個時就串得人婉轉d

睇睇下直頭想跟佢一齊跳拜神嗰下

有段時間之前架啦

唔記得轉ac

u win

本身日飯
而家1pick既話想pick清純擔當
覺得佢好正

其實盡哂力跳都係大家嘅想像
下一集都未播你又知佢盡力
況且鏡頭嘅野都係Mnet剪俾你睇

我modify下我句句子
其實條友如果真係咁有心計
就唔會有扮俾人hack單柒野啦

我估佢今次前三十穩

Sorry get 錯

我唔覺得你呢2句意思上有咩分別

入top12唔會架喇
條劇路同Erii太似

終於有人講白間美瑠

真係大兜亂,韓飯pick 日妹,日飯pick韓妹

Cheetah心諗班人rap緊d咩

佢嘅意思係話
有心計嘅人絕對唔會發生俾人Hack呢啲7事
所以櫻係一個冇心計嘅人
啱唔啱？

有責任心呢下加分
知道日本妹難rap韓文 自己唔擅長既都勇於去試下

Pd48好成功將兩邊拉埋

日韓飯冇互咬已經係奇蹟
依加竟然互pick

我覺得佢意思係有心機嘅人唔會發生扮比人hack之後比人拆穿咁柒嘅野

勇氣可加
話唔定幫佢殺出一條新路
講講下佢個樣有啲似陸智譚呢條bitch

有片!!

其實你地唔係講緊同一樣野咩

我講嘅野咁同你一樣囉

sor, 以為係全員片

我都轉咗去pick佢 見佢願意為咗個group同其他人做自己唔擅長嘅野,好感大增

點解未有人問下尾係邊個？

要善用下佢個rapper樣

頂 夠啦曲到我好亂

唔同喎,你係話"唔會發生俾人Hack呢啲7事"
我係話"唔會發生扮比人hack之後比人拆穿咁柒嘅野"

wa diu頭先珠推發言一定要cap低
完全講緊櫻花在下一盤很大的棋

好喇不如我地end topic 啦

死啦 乜我講野真係咁難明咩⋯⋯

依佢嘅邏輯,櫻花根本唔洗嚟參加都出到道

清純rap

司馬櫻

簡直係天使

全世界都係櫻花既人

嘈咁多做咩
佢係無機心就唔會係Twitter到公開話人肥啦
真係無機心就唔會咁諗人啦
睇得出佢細帳應該都話左好多人下
做得藝人點會無機心 係睇多定少啫

其實簡單啲講,就係如果櫻花真係1個咁有機心嘅人,佢有咩可能會比咁大嘅黑材料比人黑?
櫻黑太睇得起佢啦

係 我係佢嘅人

哈， 都話觀眾眼晴是雪亮的

我被迫變成櫻花嘅人

表面證供係有
但係唔代表佢真係咩都做得出

唔係邊得櫻花咁多人撐

咩料呀?你無話係論壇過人肥話過人樣衰?如果話過就係有機心,我諗好多人都係

wa diu呢個又要貼堂
話人肥就叫有機心呢種邏輯真係好正

今朝有人問左啦
我循例都答下你啦

呢單野真係無乜野好淆
咁都話無機心真係服撚左樱推

成日係男人既心放火 犯罪累累

櫻花：

JYP

本身俾人話煩膠我廢事影響討論所以無寫文
但今日見到黑櫻禾珠推又再出現
睇黎我又要重出江湖la

支持支持

撐櫻都覺得櫻花係用錯ac㗎啦
你話佢有機心又有d對唔準
應該話佢仆街笑隊友肥會準d
機手應該係搞小動作，eg櫻花report俾上面聽有member肥到咁

好女仔必須pick

好似見得1個冇logic豬推

我無話佢無機心呀
只係有機心只可以話大家諗嘅野有機會發生
但係唔代表確實發生

無錯無錯,我一直都講唔出個違和點,巴打一語中的,用機心呢形容呢樣事本身就奇怪

做完facial原來仲講緊黑櫻， 係啦， 佢最天然樣最無機心， 唱歌跳舞仲100 分tim

屌打錯字喎原來

決定唔追post了 多到

算啦明咪得囉

肥秋目的已經達到

癲撚完未呀非黑即白論呀又？

講撚咗好耐係人都知櫻花d弱點

你話你係咪怨婦，重重複複講嚟講去都係果d嘢

你仲咁好心機應佢?

話說今次會唔會有原罪list

你哋d logic仲好笑啦最撚冇資格講logic就係你

相由心生呀做咁多facial冇用㗎

慳d啦

48系真係超精彩

世界大戰開始

我見咁耐你地仲撐緊， 咪順下你地意囉， 講事實你地又不爽， 你都識話總有人會黑佢， 咁你地點解連話佢既聲音都接受唔到呀

雖然惠里真係好可愛
但唔想佢好似蝗版ycy咁

要追返都唔係簡單，真係睇咗好多年

你又唔知我咩樣， 咁都要人身攻擊， 真係服撚左你班櫻推

根本豬同櫻都係仆街架喇
成日靜係踩前方 讚到後方無可挑剔最完美咁

撐就等於櫻花做咩都好做咩都100% ??
做咩都撐果d叫松井推

講嚟講去都係嗰啲point

咁多鬧戰即係可以唔洗追post

做facial就係想樣靚d㗎啦唔係你做嚟做咩
咁話你相由心生，做嚟哂氣又使唔使解埋你知呀

仲好意思話我地?唔係你個神邏輯我地洗哂咁多口水?

櫻無話跳得好好
你睇番上面我有話呢輪珠係跳得好過櫻
我係想講呢地黑櫻講啲陰謀論根本無事實根據
佢有機心唔代表佢係節目有諗過啲咩大計謀
立論起碼都要建基係大家睇到嘅事實面前
所以先話珠推黑櫻邏輯混亂

樂華原罪

你又知唔知佢係邊到同櫻花講呀 無道理

1001

安守本份 同禾珠講啦